有無人同我一樣已經唔再反占士？

場場一個人打哂 我都feel到果種無力感
今場搏哂老命炒鳩溜馬晉級
其實真係好勁

其實真係三十幾歲場場40＋

走少啲步真係無hater

佢今季打完轉隊仲有機會既 佐敦33歲先開始公牛第二次三年霸 72勝個年

又轉呀

騎士d management又廢 教練又廢 佢唔走就浪費哂佢最後既顛峰

難為佢場場咁打 普通打波都覺慘同辛苦
仲要nba身體碰撞咁多
真係人都散命都冇左半條

flop

今場去到第3節尾段先第一次休息
痴線

點解佢中場唔休息

咁靚仔又好波，點反得落手？

一個直線劏穿皇馬防線